張彪告陳祥富事件？的士司機被捕後死亡案 參與拘捕警員作供

65歲的士司機陳輝旺被警方拘捕期間不適，及後不治，死因庭展開研訊。死者長女作供稱，父親跟她說被警員打。有份參與拘捕的警員作供則指，陳輝旺不斷掙扎，期間要把他按在地上鎖上手銬。

死者陳輝旺的妻子及兩名女兒到西九龍裁判法院的死因庭出席聆訊，兩名西隧職員亦到庭作供。事發在2012年11月11日，警方在西隧九龍出口以涉嫌襲擊拘捕的士司機陳輝旺，期間他不適送院，一個月後不治。

陳輝旺的長女作供時指，到醫院探望父親時發現父親身上有多處傷痕，頸有瘀傷，父親向她說「被警員打」。而醫生指其父親因頸椎受傷致四肢癱瘓，而頸傷一定是外力造成，磁力共振結果顯示父親頸骨移位。

好應景